Moje Koníčky .
Já mám ráda barvu .
Protože ráda maluju na tužku .
Když mám volno , maluju v sešitě .
Ale umím není dobré , jen ujdeto .
Taky ráda fotografuju .
Mám malý ale morderní foťak .
Když mám volno , cestuju a fotografuju .
Mám ráda filmy .
Ráda se divám na Evropské filmy .
Protože má hezké město .
